發覺香港高妹好慘

多數寒背

Me likey 高妹

btw moto

高妹好慘

係因為香港男仔好矮

要睇下佢用亞媽既眼神望你，定係
用港女眼光去望……d矮仔

識女仔朋友 , 170左右已經無乜選擇

頭先見到個180左右既

香港男仔細粒

然後屈啲女仔大隻
要個個瘦到得排骨咁先滿意

170女仔已經同好多男仔一樣高